［笑話］會員羅辛奴可否送碗湯比我飲

想飲羅送湯

勁高質 推

真係想飲

冇堂食

勁低質推

推

好難唔笑 唔笑既都似弱智

5樓係弱智

佢會係呀媽面前倒晒去

大笑左

#18都係

係街到笑到個個望住我

樓主咩度

新客戶有14天免運費優惠